女乘客大聲傾電話車長要求降低聲量不果 反被老伯斥：你狗嚟架咋！做嘢啦

在公眾場所大聲傾電話行為惹人厭煩！有巴士車長近日在社交網站Facebook發文，指自己出言阻止一名女乘客在車上大聲講電話，怎料被另一名老伯指責「你狗嚟架咋，收得人工就做嘢啦」。帖文引來不少網民討論。

該名車長在Facebook專頁「西客之道 HIspitality」上發文，指有位女乘客在車上一直大聲講電話，在忍無可忍情況下，他要求女乘客降低聲量。而女乘客反問，「我講電話阻到你咩？」，車長回答「係呀，你滋擾到我揸車呀」，更指「你由車尾就嘈到車頭，樓上都聽得到你把聲，你一係就收線，一係就我停埋部車比你傾飽佢」。

此時，一名老伯出現，擔當「護花使者」，出言斥「你開車就開車啦，巴士公司冇出糧比你咩」，更稱「你狗嚟架咋，收得人工就做嘢啦」。車長即回應稱「係呀，巴士狗揸車比狗搭呀，而家有邊位趕時間自己落車啦，我唔可以專心繼續揸車，唔好意思」。該名老伯聞言後下車，車長再問「靜啦嘛？我繼續開車」。

有網民大讚車長行為「大快人心」、「司機好型呀」、「霸氣」、「學到嘢，向同業致敬」，亦有網民批評兩位乘客行為無品。

作為乘客，應該支持多D 司機

都話架啦 車長出聲有撚人幫手咩
D香港垃圾淨係識話趕時間 唔好搞咁多野

抵撚死，大快人心。

巴士公司呢招可以俾車長無條件唔開車嘅rule真係大絕
年中收好多柒頭皮
仲要可以等搞事者食哂成車人嘅群眾壓力

渣車講做開車

一撚定都係賤種黎

小弟在此衷心祝福呀伯同個女人白頭人送黑頭人

「你狗嚟架咋，收得人工就做嘢啦」

做左咁多年人都可以咁無禮貌, 呢D仆街要即刻落地獄啦
我覺得做人互相尊重好緊要, 唔識禮貌唔識尊重根本無資格起群體社會入面生活

巴士狗渣比狗搭 廢老實激撚到

真愛，一定係真愛

可能係新移民 / 上一代文革走難落黎，果班人都係冇知識粗人黎，全部都係唔死都冇用

該名老伯聞言後下車

阿伯又似返個人喎，咁撚有骨氣
條死廢老以後唔好搭巴士

d撚樣永遠覺得自己無錯 又死要面
人地叫你細聲d 你細聲d成件事咪解決曬囉
係要咁鐘意搞屎棍

落車咪又係比兩蚊搭第架
廢老時間就有 骨氣就應該無乜架啦

駁唔到

廢老搭兩蚊車
上第二架再屌過

睇款係差唔多到站，如果下個站係上屯門公路個 D 個老坑實打人

屌你老母 你老母俾狗屌

死廢老 尊重都唔識

死廢老

班廢老無汲取大埔公路教訓

巴士佬

上次擺工單野之後 你仲想市民講咩

型

個阿伯係咪又想去見毛主席

同巴士佬鬥
停車擺街就贏

香港人 見到有道理既人唔該幫手出聲
互相幫拖 咪再比依班唔要面既人聲大夾惡咁恰
沉默只係另一種欺壓
我諗無人會想見到有道理既一方因爲身份或其他原因而被人恰都無得出聲
如果唔係只會同支那接軌

香港一直都係老人最垃圾，巴打訓幾多年

兩句一齊講真係會笑撚死

係呀，巴士狗揸車比狗搭呀，而家有邊位趕時間自己落車啦

咁快死冇意思

全家生癌啦屌

👍

同天安近平學歷一樣

幾多人為咗正義出聲屌啲劣行嘅廢中廢老廢青?
大部份只係唔想阻自己行程而出聲

好彩司機仲企得硬 , 啲廢老唔做好事不特止 , 仲要阻人做好事 , 正社會垃圾

巴士狗

司機回應好正

正你老母義咩 ,

仆你個街兒登狗學人講禮貌

三日唔埋兩日呢條女雞個條仔狗既抄登學人講禮貌

護花使者

屌你老母死廢老

同意。。。
其實大聲到由車尾到車頭好過份，要人忍時自己都要節制下
不過算啦，香港呢d 無禮貌既人其實都佔大部份
唔計新移民鄉下d人，本身香港好多人都係咁

呀廢老你都唔係得返好多程搭就睇開D啦

好似老師咁，你嘈就全班唔好放學

撚狗

老而不死是為賊

唔好搭巴士啦 搭靈車死廢老

想像到廢老唔忿氣咁落車個樣

唔係無條件
司機受滋擾的確會影響駕駛狀態

阿伯撚狗

條廢老實係納dee

睇彩數啦，有次搭巴士，有個阿伯開大聲睇片，
有件後生女即刻屌柒佢，個阿伯駁嘴，都有幾位客人屌個阿伯。

護花使者
狗公就狗公啦
博有閪屌呀?

又係呢d作故page博hit rate
不過實有大把人中招

個阿伯做乜鳩自己落車?

應該貼翻之前炒車死半車人段新聞，貼係巴士門，個個上車都見到

好波

搭巴士嘅死全家就最好

係，狗先搭巴士

驚死

點解香港特別多呢啲廢老

死癈老

鬧人係狗諗住人地會嬲, 點知人地冇所謂仲令自己都變埋狗 開聲屌人係想係條女面前扮大袋,而家乜面都冇晒仲唔落車叫雞現雄風咩

個司機話趕時間自己落車, 咁佢應該果頭近, 一定好趕.

真

阿伯咁快就落車
果然兩蚊真係令人狗眼看人低

巴士司機好型，以後我會禮貌d

咁黎講狗話
祝個乘客全家做狗

停左車唔開車點撚樣行
車長講開車係講開動架巴士既行動
唔係講緊揸車呢個行為

靚波

唔開車點揸車

廢老都上連登 講野口吻咁似

上左的士話：司機渣車丫唔該

上次教訓仲唔夠深
個司機eq低少少都仆街
拎成車人條命黎玩

carlo有咩事咪打上電台劈車囉

即刻落車，唔好喺，唔好喺㗎車度!

好撚有型

最仆街係班唔幫司機既港豬乘客

重點垃圾廢老俾$2，當自己係大支野.

利申：敬重有修養老人家.

大是大非都算喇，連普通日常生活分辨是非黑白都做唔到 香港上一代個腦究竟裝乜

條女同個阿伯有咩問題唔洗講都知，
有時做服務業真係好郁悶，好兩難，

如果大家遇到差唔多既問題會點做？
學依個司機咁一拍兩散，定為左大局無視d西人？
因為自己一個條氣順，就會影響好多人。

大家兒家唔係親身既其他乘客，
局外人高位一定會話支持個司機，

比個例子，如果大家係乘客，
個飛機師取消班機大家會唔會支持？

見過好多近似情況，
好多旁觀者只要影響到自己，
都係一樣露出西客一樣既真面目

大部份都一日十幾二十個鐘做狗
撚有時間學呢啲咩 手停口停呀嘛

直線抽擊連登仔

其實呢個page d野真定假
有D真係諗唔到咁閪

壞人變老了

好撚爽

香港地 連阿伯都有狗公

如果我係車長，即刻劈車打上台，連繼續行車的機會都無，全車人仲唔屌柒個阿伯

首先我就唔會歸類司機係服務業, 你嘈到佢影響到佢揸車, 佢冇辦法專心路面情況, 最後炒車又好, 撞到人要停車又好, 入錯線行錯路都好, 咪又係影響返乘客

真心為咗大局係要屌柒條女再屌埋個廢老, 食花生嘅唔係為咗大局, 而係為咗自己, 一係懶, 一係蠢

至於你最尾果樣, 我見親絕大部分呢d無理取鬧嘅西客, 一係冇文化嘅支那人(包括落咗香港幾十年不過賊性不改嘅廢老), 一係就當自己商界精英睇唔起司機嘅所謂中產, 我就未見過後生會咁

狗咬狗

建議香港 it 人比人話係 it 狗就熄 server

該名老伯聞言後下車

屌尻佢兩蚊雞搭車，有咩資格出聲

劈車啦
話有乘客滋擾車長行車

睇下邊個驚

話人做狗咁撚串

陣間遇著個司機生無可戀
一個唔該幫個呀伯陷車鏟都似

起乜鳩
你都好唔尊重香港話

司機好波

雖然冇口德
但駁唔到

呀伯係咪以為咁樣幫口就有閪屌

堅持立場 值得欣賞
證明自己唔係狗冇輸到

不怕黑社會，只怕社會黑

所以話唔好捐血比廢老

但個女人無落到車 咁厚顏無恥嘅

燥燥地最多成車攬炒

全靠之前秋名山片車嗰位巴士大佬 為後人鋪路

巴士佬夠霸氣，我鐘意

個條垃圾廢老即係廢老， 垃圾人種，
應該早D落去見毛主席

之前新巴970X個個已經係例子

試下唔係兩蚊車, 你估仲有無咁型呀啦

2蚊唔係錢啊

廢老沒有一個是無辜的

狗咬狗骨

支持車長有特權

香港太多垃圾 比兩蚊搭車以為自己皇帝 巴士公司比權長車停車絕對係好事 講真日日揸住架車已經辛苦到仆街 仲要聽呢d 廢老呀支呀左

連登仔：你份糧包埋

根本有常識都唔會去騷擾一個掌握幾十條人命既人

巴士公司寧願司機詐型好過整多單馬場炒車

睇來大家未吸收上次反車單野教訓
香港人果然善忙

連登大把呢D廢老子孫

事實係大把廢中廢老都係咁
搭巴士/排隊聽過好多次啲垃圾鬧司機

啲仆街又要鬧又要搭 唔知做乜鳩

港女編輯仲要話廢老護花, 成件事即刻係香港社會實況

廢老咁撚得閒, 打人坐監都唔怕啦

係馬會買飛賣飛都成日見到

根本係香港老廢物集中營嚟

港女/嬸係咁厚顏無恥㗎啦

明明自己有問題都可以屌返人轉頭添

佢地永遠都無錯

司機ho ball

死廢老食撚屎啦，我見到條廢老就一腳踼佢老母西落車

廢老同八婆抵屌

揸車

你話要沒收佢2蚊福利叫佢扮狗叫都做

亞伯諗住撚狗威威，點知被司機撚狗返轉頭

想鍚啖個司機

唔關事
冇文化冇知識都未至於要咁樣
個阿伯根本冇家教至真

你咪又係用keyboard

廢老連時間都冇乜架喇

次次搭970x 行山道條橋都覺得好刺激

如果司機喺山道條橋先來爆

所以話呢 大埔反車嗰次真係唔係司機錯晒

廢老

有次聽到個廢老電話投注
D態度差到仆街，又叫人你講咁多做乜，又話呢又路又講粗口
仲要大大聲成車人陪佢聽
當正自己係大爺

死老坑一開口就侮辱人抵比人鬧

呢D FB GROUP講咩都得

個阿伯講啲咁似兒登仔既
上開兒登？

而家啲巴士佬個個都有躁狂症
咁都有人撐